blackpink 終於 comeback 喇喎 😎

第二張智秀戴假髮 🤔

覺得今次包裝好靚💟

最近睇到報導話 YG 蝕大本因為 mixnine

播完兩季好似蝕左過百億₩

Blackpink in your area

終於肯出第一隻碟
yg食撚屎啦

我諗我可能會買，如果mwaveshop有全簽版

40幾萬like

終於可以買碟啦😊

終於等到有實體碟
想要 Lisa 小卡

咁先高招

twicetagram 5.4m
jypnation 2.7m

blackpinkofficial 9.6m
yg 3.9m
fromyg 2.4m

redvelvet.smtown 5.2m
smtown 2.6m

暫時領先😁

買喇買喇姊，個盒吸引到我😁

yg好似係外國rapper黎架喎😂

很期待呢

係喎學友兄😅

出實體碟咪好lol

一隻專有幾多張小卡

好似8張？

好燃期待

聽日幾點出MV?

想知Keep唔Keep 到人氣

4張

Hit u with that DDU-DU DDU-DU

6田口

係，vlive5點倒數後

造型好似冇乜點變

都係咁靚

再黎

不過第一張teaser智秀戴假髮，唔錯😄

blackpink隔左成年終於comeback
好期待
希望首歌好好聽

今日記者會

今次隻色又變返以前咁，我覺得好過上次個紅頭

15日下午，BLACKPINK舉行第一張迷你專輯《SQUARE UP》的發行紀念記者見面會，在採訪中智秀表示「是時隔一年的回歸，正如粉絲們長時間等待並期待著一樣，我們努力地準備了。專輯裏的每一首收錄曲都是我們一直很喜歡的歌曲。之前的歌曲都是展示我們充滿了少女感覺的一面，這次會更加成熟也展現了更多的變化。」JENNIE 也表示「這次的歌曲也融合了更多HIPHOP的部份，會展現更加強烈和帥氣的模樣。從出道起就和TEDDY製作人一起合作，這次也針對主題和風格吸收了我們的很多建議。」

喂 in ya area！

hit u wit dat ddu-du ddu-du

yg啲造型真係十年如一日

哇個假髮好正

孟佳

好正

我份人好簡單，見到有Jisoo就衝

支光棒好靚

好靚

今日jennie個look同heize咁似嘅

MV

隻色好正

好hip hop好鍾意，希望mwaveshop有全簽

lisa開頭個rap好似nicki minaj
今次分佈部分都幾平均
總括都幾正
佢地終於有工開

以為係染架
好自然

好swag牙

諗起yerin上年spring again

智秀自然啲 可能打燈同修圖較立體

下星期 idol room

巧正正牙

開左個人ig g妹follow左未

嗯頭先加左，佢地算快喎，睇其他好多團都仲未有

Lisa真係愈來愈正

點解follow唔到佢地ig

我已經follow哂

點解唔用forever young做主打

我都係 㩒完follow就冇反應

佢地ig係咩?

嗨rapper

暫時牙ROSÉ領先

學友抵錫😘

Lisa得11萬fans😂😂😂🙈🙈🙈巧慘

好撚慘，個化妝師成日累事拖累我lisa

太過份喇！！

哇

jennie爬左牙ROSÉ頭

咩原因咁少人追 lalisa ig？
太過份囉，係佢地幾個既一半都冇

我都想講 forever young似主打多過dududu

好正好好聽喎

知唔知佢個ig彈follow

繼續推po！！

點彈法？

依加冇野了，之前你禁follow，佢自動取消左

點解jisoo叫soo yaa？

係咪因為彈令到佢少好多人追，真係少得離譜，同埋點解淨係佢彈㗎

秀吔

智秀真係好正

鍾唔鍾意個粉頭

緊係啦

唔差 今次mv冇咩鏡頭咁

Lisa 世界第一

好似好好玩咁喎

Jisoo今次聲好出 jennie多左個rap既fashion show

Lisa好似少左好多鏡頭咁

ALLKILL

嘻ALLKILL超開心

有d錯覺係兩個人

個個都喺度亂up 又話少韓國粉絲
應該咩記錄都比佢地破曬做真正第一

就算少韓國粉絲又點
世界粉絲多就得

Jisoo好Q

宜家就係話佢地多韓國粉
睇唔透點解咁多followers啲人都會話佢地唔紅 不過宜家事實放在眼前

jennie

哇 終於cb喇 等咗好耐

音樂中心

今次呢幾首差左

嗯

lalisa對綠手套好鬼正

高汁

敗筆：假髮

呢首都好正

Forever young

Dududduduuu

lalisa對今次allkill有咩反應？

like左囉

一齊舉起雙手吖唔該

《DDU-DU DDU-DU》MV播放量突破4千萬，女團新紀錄。截止韓國時間16日晚8時55分，組合BLACKPINK首張迷你專輯主打曲《DDU-DU DDU-DU》的MV在27小時內達成YouTube播放量4000萬的新紀錄。本次回歸BLACKPINK達成了6小時1000萬播放量、13小時2000萬播放量、23小時3000萬播放量以及27小時4000萬播放量的成績；在美國billboard公開的「MV公開24小時內播放量top10」排行中，BLACKPINK占據了全世界女團中的最高順位，排在第4位。與此同時，以17日上午9時為基準，主打曲繼續在國內7大音源榜單上保持All kill，證明了她們不俗的音源成績和超高的人氣。

今日新舊MC

嗯，今日永遠年輕

再黎ddu du ddu du吖多謝

Jisoo個假髮咁正都敗筆

最愛lisa bb

收工

Cute 到

好撚柒wo

Jisoo好靚連sasa假髮都carry到

true!!!

勁吖

正式宣布： blackpink成為第一女團

又要出依張圖

有無先例

หญิงไทยสวย

有樣野好重要同大家講

BLACKPINK IS THE REVOLUTION

大家一齊大聲嗌，put ur hands in the airrrrrr!!!!!

girls wanna have some fun
we go dumb！dumb！dumb！

girls wanna have some fun
we ain’t done！done！done！

whatta bum！bum！ whatta bum！bum！
whatta bum！bum！whatta bum！ bum！

see u later maybe never！

ig 開左兩日已過 1m

繼續 perfect allkill

搞錯左😅

一個鐘前先係😅

pd note 更新

個台好襯佢地！

Lisa 好似雷莊𠒇 無論係樣定感覺 都係鬼佬先會鍾意個type
雷莊𠒇返加拿大先搵到食

收皮啦你 成日喺到講廢話

呢個你又岩

睇你隊T寶cb好過啦

我想睇你多啲

好夾硬喎

KBS FM

神鎗手lalisa

jennie超撚正囉

vol 224